黃秋生: 吳鎮宇是與我最有默契的演員

問到秋生從影以來跟哪位演員最有默契？他逐個說：「劉德華可以……是有默契的；張家輝也有默契；劉青雲就比較少些；吳鎮宇是最有默契的！

佢地曾合演N套戲

1993年《溶屍奇案》
1998年《全職大盜》
1999年《黑道風雲之收數王》
1999年《中華英雄》
1999年《鎗火》
2000年《自從他來了》
2003年《黑白森林》
2003年《無間道II》
2006年《黑白道》
2006年《放．逐》
2007年《醒獅》
2007年《神槍手與智多星》
2009年《Laughing Gor之變節》
2019年《家和萬事驚》

兩個都同吳卓羲合作過

吳鎮宇系黃尸

如果有一套戲嘅組合係
劉青雲吳鎮宇黃秋生嘅話
咁就正啦

𡃁坤同大飛

《衝鋒隊─怒火街頭》 - 黃秋生吳鎮宇無同鏡演出
《黑白森林》- 劉青雲吳鎮宇黃秋生同鏡演出 (但除此外, 套戲一無是處)

將香港最型最有佬味幾個人拍套戲實J死

電影第一集𡃁坤死咗，大飛第二集先出場，所冇合作過

而家林超賢

no la而家

吳鎮宇係咪黃？

黑白森林
黃薑盲超七喜

鎗火 放逐 無間道2

2006年《黑白道》
黃秋生、張家輝、吳鎮宇
有點 underrated

神槍手與智多星 唯一賣點就係淨係睇佢2個做戲 其他

真
又係時候重溫下

依套野兩條友hea 住做又好笑到仆街

張家輝當年開始成熟，又未有後來個種得志
秋生鎮宇兩個表現穩定
套戲睇完令人幾心up

證明黑警為求達到目的
隨時當你condom